經過今晚黃大仙，大家真係要轉策略

唔好死守一條路
達成目的之後就走去民居
會有居民幫手

另外一啲藍絲如果咁啱行過會俾狗兇
到時針拮到肉就知痛

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

街坊一定會幫手！

岩，令革命走向社區

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

真正遍地開花

香港人轉型！遊擊戰！

push

要小心居民反彈

[過左九龍城同我入曬嚟]發覺轉場去九龍城有啲問題

打遊撃!!!
打遊撃!!!
打遊撃!!!
唔好為咗啖氣而死撐!
我地係要贏!

街坊好野

推

黃大仙狗屋鐵閘密碼1479
不過同一座有機會有其他紀律部隊家屬

多謝前線

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

一定係閒日圍狗屋最有用
平時閒日都召集到成千人